Вопрос:
1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент. 

Ответ:   
1. Функции нужны, чтобы заметно упрощать и сокращать код, делать более отказоустойчивым, легко отлаживать.

2. Мы можем передать внутрь функции любую информацию, используя параметры.
